砌機list一問

係要黎文書，玩下LOL，咁樣砌會唔會大材小用

i3 1050ti 夠啦 打lol要幾勁

成個display卡唔要都得
然後加個ssd

LOL呢D大作,呢部機頂唔順架
等新出2080TI啦

如果想用i5，有無話要配邊隻好，或者有無邊啲唔相容咁？

剩係識用，砌機呢啲唔係好清楚

用 7980xe 配 2080ti 好啲

好羨慕... 我嗰部用ryzen，淨係用到嚟上網

雖然你叫鳩吹426
但係你又唔係喺度鳩吹喎

點都要行兩張2080ti啦
LOL冇五六百FPS點玩

我都係為樓主好先唔鳩吹

lol兩張會少左fps架

咁不如加自組水冷

文書+LOL撚使獨顯啊，8100/8400/ryzen5 2400g夠用有凸

立即轉個隻火牛
唔係講笑

睇錯
以為係牛魔王
冇野啦

i3
就夠 ，i7 文書唔知你係真心膠定點。
lol都係睇顯示卡。1050ti乜都夠 食雞都夠

去水魚節買。。？

得8gb ram
起碼16gb啦

7k, 有ssd基本+16g ram